放棄大好前途 預左俾人炒 但係今日我一定要罷工

老細話 如果今日邊個罷工就炒邊個 我連假都冇請到 我話罷就罷 因為香港好需要我地 依加唔企出黎 幾時企?
今次我真預左俾人炒 我只係希望同路人可以支持下我 令到我覺得我唔係孤單一個 俾我知道 我地香港人係一條心

召喚戰士等地鐵期間一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

呢兩個月受屈市民可以加返自己個人經歷!!!
記得改wordings!!!幫手推

支持你呀手足

巴打好波！！！ 多謝你！

絕不孤單
我都遇咗

多謝你

我支持罷工

個運動失敗左你就會好後悔

SL 無得炒

支持呀 好少人好似巴打你咁勇敢

中資表示我都係

Support!

支持你，真香港人就應該罷工

堅持信念，問心無愧！

齊上齊落

支持

我都HSBC,工已罷

中資撚表示 求求你地圍下中資建築物

SL喇

記得放低$20攞埋醫生紙

乜都冇做過然後失敗咗先最後悔

好多人陪住你

巴打 呢度每位手足都係同路人
支持你

Respect

香港對你唔住

罷工唔好留係屋企呀

原來罷工唔洗通知左先
咁我都唔返了

支持你！

真香港人，樓主加油

巴打 我同女朋友都同你同公司 今日照罷
We strive together!

強

致仍然心大心細唔敢罷工既人
我已罷工
請你亦正視你既良心放心罷工

收啦分化撚

巴打支持你
我地齊上齊落

P

支持你呀巴打

絕對支持 工可以搵過份
香港嘅未來錯失左改變嘅機會就玩完了

綠色銀行一班同事跟

我要攬炒

Support

support

respect

支持+多謝你
實搵到份好工

加油!

巴打好波

支持巴打

HSBC CEO都resign 支持罷工

這代香港人多謝你

推，一齊上

Thanks.

See u on the street

你留返係屋企睇你老母俾狗屌啦

巴打支持你

Hi 同事

我都罷左

[iOS/An] LIHKG Beta 更新公測 (2019-07)

罷了

都係HSBC, 工已罷

巴打真男人salute

同事hi！

HS已罷

巴打

支持，但請假啦有前途就，加油。

手足我比十萬個respect你！！

請病假，算係交帶

巴打加油！

勇士！！respect!!
You are my hero!

支持你！ 我都無請到

有咁既老細，留係度先係放棄大好前途！

你實會揾到份好工我地同你一齊罷啊放心！

多謝你呢位香港人為香港人付出！

支持你，但係唔該封埋公路得唔得

好人一生靚仔

你地大老細范檸都不合作

巴打加油

同HR講定先

撑

獅子上星期叫左人帶電腦返去開vpn呀
落街食個早餐先再返屋企瘋狂連線啦

你大老細RESIGNED喎

Respect!

HSBC夠膽秋後算帳上返嚟開post
到時全部香港人轉銀行

我依間行冇咗一半人而家老細屌晒鬼

銀行呢D閪工 轉頭搵過份都得啦 洗乜愁

巴打 支持你

滙豐就係會秋後算帳
范寧都唔撚做啦屌你老母

大家都係大貓既
我都罷左
一齊加油

推

罷！

收嗲啦不如你

支持你呀！大家加油

補請 sick leave 啦巴打

你仲有父母要照顧同擔心你

打工有乜前途，出黎選議員，我投你一票

罷！一齊撐啊

加油

大貓不嬲垃圾 利申 前大貓

中資狗call sick 啦
有假紙都炒勞工處見

加油呀 上！

好勇阿巴打
我以前都做過大貓
班老屎忽一日到黑都係諗住點玩d lan
呢d公司做唔做都擺

多謝你為香港付出

多謝你，we are not alone

祝你死全家

準備陣間同呀頭講 病左

好！ 同公司

G持

You are not alone

非常好！

同路人

滙豐好多職員同中銀一樣咁撚藍

be tough！加油呀。

push

支持您 加油
一齊罷工

無撚返工要炒就炒

多謝

加油呀

范寧上連登

你老細咁唔體諒員工，唔怪得之股價日日跌啦！沽爆佢

大貓真係香港人銀行

加油巴打
我地全部都撐你

唔好話罷就罷
即日請個病假，佢出警告信/炒你，就勞工處見
唔好俾位佢入你

加油！
幾多歲都咁帥

的確好帥

巴打陣間齊齊集會撐你

多謝你呀匯豐哥哥

人哋巴打個post係比人炒都要罷
你仲喺道求緊人圍中資建築物

多謝巴打你

me too!!!!!
you are not alone!!!!

真心巴打大把選擇

多謝巴打

辛苦了 巴打

巴打 你的確三歲就很帥 好人一世平安

乜尻老闆 都唔方好 咁就炒

你係咪就係ceo

東家唔打打西家
支持你

u will be fine...just say u r working from home

支持你

咁咪唔撚好俾佢失敗囉

CHING HO ball

On9

同路人加油！

我只夠膽請AL
大家加油，出動

多謝你啊 巴打

喺堵塞交通呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲將少女私處暴露喺眾人面前，大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

Because a promise is a promise

代香港多謝你

感謝

我都預咗今日罷完被炒！ 大家加油！

我公司細，平時好少人返工，突然唔返係會影響到另一個同事（做死佢），所以我上星期已經請左假

所以巴打係好勇敢

有人翻到工先算啦

工已罷

支持
利申 大貓

多謝手足

ching搖滾，撐U

［起身啦喂］七點半全城港鐵不合作運動

扯貓尾！！！！！！！！

[突發]西鐵線有市民受傷昏迷 情況危殆

將軍澳隧道至東隧都要車！！！！！

「要人」圍巴士？冇人點圍？個個都唔起身！

［突發］人手調配！！！

急！紅隧要人！

［突發］龍翔道要人！！極急07:30

一個不能少 航空業已經打頭炮 8月5號超過140班航班取消

【同我推撚爆佢】向女權國際組織投訴黑警性侵女抗爭者

非常危險時期 抗爭者怒氣已經去到臨界點

天琦：越係嬲 就越要冷靜

人地唔罷係人地自由，唔該陣間好聲好氣D

喺大埔連儂隧道，同一個後生女傾完偈之後，我覺得真係好羞恥

對於個位天水圍嘅少女，希望大家注意小小後

嗰班話女事主只係扯過咗條裙/條底褲冇甩嘅人 同我入撚晒黎

【突發】3/8 突擊英國廣告牌！ 前英國外相、現任國會議員聯手去信英國新外相！

721 元朗白衫事件=政府策劃恐襲

我正式宣布，呢場運動已經全面升級

［突發］警察內部流出，有聲帶

依家出動

CEO都quit

大家一定要塞爆mtr

巴打，你好型，我今日攞左假

你ceo都永久罷左

東家唔打打西家，人材去邊都得

推呀屌

中豬發鈔同路人揮手 加油巴打

You are so brave.

你個垃圾line man 有咩權炒你？叫佢含撚啦

HASE已罷

撐

咩department講會炒？

利申同事

HSBC too 成條team 全部唔返，SL同personal safety 呢兩招佢地冇位入到你

成功被罷工好鬼開心，大家加油

Appreciated

小弟中資銀行已罷
想搵工pm我

罷佢老母，盡地一鋪

一個唔罷就失敗咁玻璃？

SL la. 佢最多嘈你2嘈，入返e leave 比佢，一日半日假紙都唔洗比

你老闆(CEO)今朝都遞咗信喇

respect 一齊罷

你老母生左你出黎都好後悔

撐你，型

巴打好型

邊撚個老細
比佢 L note 同埋 Ext
打去問下有冇件咁既事

一起加油

為理念 為原則 謝謝你 希望正正你付出咗 得到更好嘅前途

皇天擊殺 香港黑警

屌你老尾我撐你！

香港勝在有香港人

巴打好波！

香港人 加油

已罷

利申未過bar既公務員L

紅隧

你好撚型
多謝你

跟你

係啊，後悔擺得一日禁小

ching ho ball

巴打，支持你

撐
我今日SL左，，一陣落街扲醫生紙
如果咁都炒就勞工署見

我垃圾，唔可以罷
支持你！

同事，you are not alone

巴打！

我都無請假 三罷齊上齊落 加油

做返門面野，sl 乜都好send句message,無藉口搞你先

你真係好型
巴打同老細講SL
去睇醫生拎醫生紙
就算佢抄你都可以簡唔寫report
如果佢唔寫report
你仲可以番HSBC做
你有醫生紙佢吹你唔漲
最多做其他dpt

利申同路人
波已射

respect!!!!!!

多謝你！

Push

支拎你！支持你！支持你！

好多謝您！！！！！

你老細乜名

今日真係病左

渣兜表示已罷

加油!支持你！

工可以搵過 香港冇第二個

我都HSBC
已被罷

隔離行既都撐你

你好撚型

睇醫生射波好D

巴打好野

點都睇左醫生拎醫生紙先

香港欠你一個交代 多謝你既付出

政府文職都罷

撐!

支持手足🙌🏻🙌🏻🙌🏻🙌🏻

巴打多謝你

唔駛怕，CEO 已support

【突發：匯豐（005）行政總裁范寧今請辭】

匯豐控股發公告，集團行政總裁范寧 (John Flint) 與董事局商量後，正式請辭，由8月5日起退任匯豐行政總裁及董事，不再行駛任何日常職務，但會為匯豐進行過渡安排。

范寧再上任時，是該集團有史以來最年輕的CEO，當年他以49歲之齡出任。集團主席杜嘉祺表示：「我謹代表董事會，感謝范寧服務匯豐多年以來所作出的個人投入、努力及重大貢獻。今日的中期業績表現良好，尤能反映范寧擔任集團行政總裁所取得的成就。匯豐擁有卓越實力，能有效實現策略。鑑於該行營運所在的環球市場環境愈見複雜並日趨嚴峻，董事會相信該行需要作出改變，以應對我們所面對的挑戰，以及當前的重大機遇。」

董事會已啟動物色新任集團行政總裁的程序，並會考慮內部及外界人選。在此期間，董事會已要求祈耀年擔任臨時集團行政總裁，直至委任繼任人選為止。

就算hr一日唔駛醫生紙， 但智者一定都去睇醫生拎醫生紙

支持 加油

支持你呀清

hsbc浮雲黎架姐
多謝你

滙豐控股（005）宣佈，行政總裁范寧與董事會協議後，已於今日退任集團行政總裁及董事。

你大老細帶頭罷工

支持頂住呀手足

罷左

今日大把匯豐巴絲都罷，support!
利申：HSBC

理撚得佢 請左日假

加油！

原本諗住去開AC 屌你老尾咁撚on9嘅公司 點放心擺錢去佢到

樓主你真的很帥！
有料既人唔使驚搵唔到野做！
多謝你！好人一生平安！

樓主，大貓都唔算好好前途啫，下份in下外資銀行，一定更美好，你值得更好

利申:同業

我今日著住套番工衫扮番工，費事同屋企人嘈。
Ching 加油！

你隔離間中資 一樣乜假都無請

兄弟加油，今日邊度都咁塞，大條道理返唔到工啦！

勇猛爸打
一生平安

中資工程公司職員表示罷工一天

欣賞你

多謝你巴打！支持！

再投一票

已經在罷工

呢條路 我地一齊行

支持！

影張相就話罷工？

中資一齊罷
等炒

巴打勇者 一齊罷

並不孤單

問心無愧！

支持
我相信你掙扎左好耐

巴打be water,請返個病假啦，好解釋過咩到冇交代就唔返既。有心既大家都會appreciate 你

強烈支持!!!!

我未至於炒都冇罷

收皮啦你

支持
最好拎張醫生紙 backup 先

支持你啊巴打 呢度有好多同路人陪住你
齊上齊落

射到佢一面都係

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

睇個醫生防身
話頭痛頭暈都好
前線好須要你提供物資的
我都好撚嬲，可以話比前日憤怒一萬倍

咁又唔係 我意思射一日波唔會死 唔得 驚比老闆話未拎sl al 咁啫 我無咁撚有材係ceo

加油樓主支持你

巴打嗟department? Retail?

巴打唔洗驚 我成條team廿幾人全部唔返

支持你巴打，今鋪好緊要

加油啊

葵芳站0845
有九巴去香港，美乎
塞路面！塞路面！塞路面

咁你仲咁大條道理講出黎？

一樣

好撚型

支持巴打
欣賞

岩 見到直播示威者比人不合理暴力對待 我已經好後悔無行出黎 然後之後一定出

加油，you are not alone !

推！

果堆仲返工
仲講埋咩返工唔做野堆仆街仔

我屌你老母啊！！！！！！！！！！！！

利申：已罷

HSBC 唔做都罷啦
你老板今朝都辭職
呢間銀行好有問題

欣賞你一齊加油

you are not alone

樓豬...份工都緊要，拎翻張醫生紙保平安，場杖有排打呀

中x同事支持你
利申 已罷

公司都出左話唔比放假，我醫生紙都唔拎罷工

中資表示我都係，未過試用。

支持 感謝為良知出聲

香港因有你精彩

手足
Me都罷緊
睇緊醫生

你地ceo都唔做了 放心

麻煩各位沽藍籌
個市唔跌冇人驚

工一定搵得返
係個benefit 未必搵得返！

巴打有需要要出聲啊cry

你並不孤單

巴打型撚到仆街

巴打如被炒下份工一定更可愛

巴打好勇敢!!

you are not alone!!!

u are not alone!本身等升M,唔理上頭點睇，今日照罷

不要說俾人炒
試著說番唔到工

支持你呀
呢間閪行做唔做都無所謂啦
成日都地震

我的心與你同在

同老細講想返但返唔到，梳

咩banding
唔太高級幫你搵過份
（自己辭好過俾人炒）

加油巴打

你老闆band幾？
有咩事記得搵hr
而家係全港返唔到工，公司早就出左email bcp 叫大家work from hm
佢夠膽搞你的，記得同hr講你比老闆針對，精神壓力好大，你懂的

冇CEO 驚西咩

hsbc. 工已罷

支持

我係小小小存戶，亦係小到無可再小的小小小小股東 雖然小到零作用 都支持你

諗咩，直接同老細講交通癱瘓，返唔到

Agger
乞兒黎

巴打加油💪

唔俾罷工？用咁既理由炒你，勞工處見

我都係HSBC員工 今日同你一齊罷

可以BCP

巴打 you are not alone !

利申：同路人

仲有我喎

巴打，sl好喎
仲有好長條路要走家，依加唔好冇左份工
我地份糧仲可以幫到好多人

我地支持你！

同埋巴打冇remote access?
有咩咪留力鳩做囉

辛苦哂你啦😭

加油

p

多謝 支持你

巴打夠勇武

你唔孤單呀, 我CEO已開聲屌佢個女都正常去游水班, 我地大人冇理由返唔到工
留名等一齊搵工

on9 hsbc都夠膽拎出嚟講 我中銀啊 照樣罷工 我可以比人炒 但香港唔可以輸
對唔住 我冇辦法行到最前承受比人拉嘅風險 但冇左份工我仲可以承受得住 香港人加油

pish

依間你罷唔罷都炒人架啦
賺到錢都炒

驚乜鬼hsbc

加油香港人

骨氣 👍

多謝你
亦多謝各位手足

同埋你老細嚇你咋 呢間公司炒人唔係咁易要去到英國批,你估有無hr會因為咁既鳩原因同佢癲

支持你!!!!!!!!!

HSBC番 已罷工 支持

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

樓主加油！！
同路人

支持！！！

我都罷左工 我係分行同事!

勁呀

Hsbc抄人都唔易，你contract or permanent

咩department ?

上黎見到咁多同路人個心定好多

脷伸 綠色前線已罷

放心罷, 我地一齊罷!

型

快d去睇個醫生啦

巴打，祝你前程錦繡

sl啦

Together we thrivestrike

大貓銀行 屌你老母

同路人利申：back office已罷

屌 反正做銀行東家唔打打西家 比hsbc炒左咪轉其他
利申藍綠員工

我未至於實俾人炒
但你唔係得一個罷
我公司大半人罷哂

驚嘅可以攞定醫生紙，今日應該唔少醫生會好鬆手

多謝你為我地付出！

加油呀巴打 你唔孤獨！！！！

同事加油

巴打果然很帥

g持

巴打支持你我係龍翔塞死左幫手塞車
You are not alone!

罷撚左

有幫手塞荔景

工都辭撚埋

支持你💪🏼

中資人表示已SL

巴打 你咁帥又係人才 好快搵到份更好既工

唔小心㩒錯負評

好多謝你.......

大家一齊行💪🏽

勇呀!!

希望巴打之後報平安
如果真係比公司炒咗
我會立即落分行取消戶口
轉去花旗或渣打

利申：出糧股票儲蓄都喺Hsbc

Ching加油！
你唔係一個人！
你見今朝條鐵塞成點，就知幾多香港人企喺你隔離！

型呀

你是香港人！

人性嘅光輝！

查實咁既行咁既管理層
啲所謂前途都係人血饅頭黎
受得起咪go ahead 唔好諗
真係有料既
你build 個brand 唔係個brand build 你呀嘛

利申：早兩年怒cut 獅子戶口連咭，當啲散戶臭西

多謝你手足

真香港人!

我屌你老母
最撚憎你呢啲人
咁個運動成功咁咁點？
你老母你死返上去大灣區啦

我都係獅子 今日都罷

樓主 我都罷咗
最多味搵第二份

我都唔使，但難保佢彈弓手
扲左無死

加油
同行同路人
被炒咪轉工
有手有腳餓唔死我

你CEO 仲勇工都辭燃埋

感謝你

真正香港人

TOGETHER WE THRIVE

加油，欣賞力，勇敢的人不怕生活唔到，希望將我我人生的運氣分給你，好人一世平安

撐你!!!

點睇你大老細今日辭埋職..

聯絡蘋果同奴工處啦
Btw, John flint 自己都罷工
你腦細做咩唔跟？

巴打。老同撐你。

多謝你，辛苦矖

一齊罷！多謝你行岀黎

多謝你 我地一齊行落去

多謝你巴打

大家一齊罷緊呀巴打
工唔只一份
但香港只有一個
齊齊加油

唔洗擔心巴打，俾人秋後就話交通唔好塞在喺路上

支持樓主
工冇咗可以搵過份
香港唔可以冇！

香港人加油！

Same here

搏盡無悔!

加油，同事已射

好波

炒你同佢上級講玩大佢

放心罷 一齊罷

驚閪咩你老闆都俾人炒撚左

我愛你！

支持今日一齊去集會

i love you

真係炒就同佢勞工處見

如果佢炒得你 證明呢間公司／你老細根本就唔係用人為本 唔知巴打你咩post 但做得大貓 你搵過另一份應得幾咁閒 加油呀

愛你

巴打同公司，但老闆准罷
等間集會見

我間分行都好多人都無返
咪同你老細講返唔到囉，佢炒得幾多個

多謝你!

Support u

所以一定要戰勝夢魔！

巴打 加油💪🏻

手足多謝你！

東家唔打打西家

支持你
天大地大唔驚無工做
但係正確既事就一定要做
Support!!!!!!

講個teamhead 名出來 等做獅子銀行d巴絲幫下你

咁搏唔知點解睇到少少心痛

你腦細都俾人抄撚左所以你唔洗驚

支持你！香港人一齊罷工！

巴打 撐你

真心， 今日射波實俾人秋後算帳， but i do

有能力嘅人從來都唔怕冇人請

多謝你！真勇士，一齊罷佢老母！！！
光復香港 時代革命！

香港人加油

多謝你呀巴打

好撚滾動

巴絲試想下如果全界公司都炒會點？
係會多左轉工機會呀

大貓 大好前途？？？

一呼百應，我係公司group度話今日返唔到，即刻有幾個跟機話返唔到。
原來你班pk都係等緊我開聲。屌！

support!

如果香港個個都可以好似你咁就好了 多謝你為咗香港企出黎

SL啦 佢真係炒咪告佢囉 發夢唔使錢咩

唔使怕好多人冇番

巴打 你唔係一個人 加油

我都罷左

支持你手足，我地同你一齊罷

多謝你地呀

你好多同路人
唔駛驚
一齊上一齊落！

respect bro

thank you

喂 做得好

我都係同事
已罷工

加油！齊上齊落！

係返唔到工

我相信我係唯一在連登反對你決定的人

大把人支持

CHing真係俾人炒的話記得出聲..實幫你搞大佢！

多謝你 無言感激

I love you 手足

HASE here

中資here

支持你 手足

老細話 如果今日邊個罷工就炒邊個
你老細咩位 可以唔洗講程序?

呢個post好撚溫暖

點睇老細都quit撚埋

加油 東家唔打打西家！

返到公司做狗未呀？

巴打拎左假紙先
Sl炒你犯法喎

支持巴打! 1點一齊去集會啦!

Hsbc原來咁撚仆街
有冇手足一齊去襟錢

老細深藍
我都預左俾人炒
佢都開左聲話唔好唔返
You are not alone

香港人加油支持你

成功與失敗你都會失業無飯開，放心

我都擺

巴打真心型

你絶不孤單 香港人加油

巴打很帥喲

工無左可以再搵，銀行，外國多多都請

有老鬼證，好感動

去睇panel doctor都係20蚊,拎張e生紙先啦
sl佢吹你唔脹

光復香港！！！！

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

Support 巴打你你

巴打，講真，拎咗sick leave先。長期戰，咪俾位佢入

巴打 我愛你

支持支持
加油啊

支持你啊巴打

其實返工都唔會有乜前途

躝啦屌你老母

真係好

You’re not alone

巴打 炒左唔駛怕 我地遲下都會成立民間政府 等等 有糧出架 實預你一份

屌抵制匯豐啦，依定就去㩒哂戶口啲錢出嚟

支持你！支持你！支持你！

聽聞恒生總行某部門話邊個請假唔返會罰

加油啊手足
雖然我公司都出左notice容許員工home office
但罷工就係罷工 唔需要請假 不工作的抗議先叫罷工

加油，出緊嚟

手足

Blocked

你一定會搵到更加好架！

型到傻

多謝你 帥哥

光復香港 時代革命

食屎啦屌你老母

巴打你仲夠薑